偽ig女神之salon照妖鏡

有間salon好鍾意請ig d偽女神上去染髮

salon ho ball

尾二好撚大波

屌 明明好多都係學生妹 但個個都又濃妝又老 中學賣點就係青春但個個化完仲老過讀緊u個班

唔化已經唔見得人了

尾二隻MK妹D圖都幾好丁
而家好似比條紋身仔禁住黎操佢個屎忽

第一個個妝老到唔知想點

ruby

就算係ig d相都好普通咋喎，咁都叫女神...

第一張個妝做乜勁

因為佢好似冇咁大分別？

偽

高汁

Sorry樓主 開左頭幾張相嚇親 俾左負皮

都幾樣衰

上面個d 樣衰d

none reply就收皮啦柒頭

偽女神都唔配喎師兄

嗰條女學識較鬧鐘未？

Ruby已經算係咁
At least呢兩張相都唔太失禮
個tofu真係好失望